[2選1］鄭秀文定黃心穎

正評 sammi
負評 賓穎

正10負10完美平衡

負評嗰d正on9

梗係鄭秀文啦

16歲開始同許志安認識跟住拍拖
分咗手之後咁多年都單身
許志安中間都唔知有幾多唔同嘅女人
佢依然在原地等着
最後復合結婚，佢又學煮野做家務

雖然以前臭脾氣但係而家都祥和左好多
一個對你咁好嘅女人係邊度搵呀

講得好好

How it comes how it goes
揀條臭雞遲早綠帽
Sammi已經係屋企人
點樣比

仲可以揀韓紅呀！

Sammi:出黎行唔係著紅鞋咁開心下話
一智：唔係開心 唔係開心

就算兩個同年紀黎比
都唔岩做老婆
一個情緒病 一個姣西
梗係揀好屌果個